有冇試過用女仔既隨身物品黎打丁？

我係外國留學，同其他人合租屋住
同我同屋係兩個女仔（一個靚女 一個死肥婆）
試過丁個靚女既鞋
最鍾意趁佢行左成日（冇著襪）
返黎沖涼果陣 就拎佢隻鞋黎一路聞一路丁
趁佢沖完之前就擺返原位
真係爽撚到
到而家都間唔中偷偷拎佢d鞋黎丁
基本上佢所有鞋都比我丁過哂 佢既腳味我已經好熟悉

示意圖：

呢條五毛都幾變態！

xocat資深會員

咩黎👶

痴撚線post

底底呢？

對底底又冇咩癮，雖然要拎都係手到擒來
佢d腳味真係cls

影對鞋睇睇

cls

考慮下先 我想一個人佔有佢既腳味

上次我見條女問肥婆借鞋著

肥婆都成日拎你d野黎摔

你隻腳D味咪一鳩樣
有冇好丁

一齊住左兩年 我已經好熟佢地d野邊個打邊個
個靚女好有taste好講究，個肥婆成個村姑大媽咁
一睇就分到佢地既野

有 j開m巾

女朋友？

中學試過趁女仔上pe堂既時候拎佢套校服去廁所打丁 香撚到🙈 利申依家仲同佢係朋友 仲要好向左走向右走fd個隻

真相係樓豬一路都唔知自己J緊既係肥婆啲腳汗

點解唔直接溝咗佢

大佬啊 望住佢著出街著返黎嫁 拎上手仲有餘溫嫁

有次親戚嘅朋友個女嚟咗我屋企住幾日

偷偷地攞咗佢個罩嚟打丁 打到佢走嗰日

軟綿綿嘅感覺 諗起都仲有啲罪惡感

仲一齊住緊 如果失敗左日日對住好尷尬
諗住grad就同佢表白
到時名正言順日日奶佢腳趾

半夜走上床話 哥哥陪你訓

痴撚線

咁清嘅

你影張相嚟睇下都好啊

有示意圖已經好有誠意啦大佬
我私伙珍藏點可以分享

咩味

一齊住唔拎底褲

depends on咩鞋
如果高爭鞋 拖鞋 平底鞋呢d 唔著襪既鞋 就係臭，臭得黎有少少酸咁，又有d鞋既膠味，尤其是拖鞋呢d最正 行左成日街 岩岩返到黎 d腳趾印仲係隻鞋上面 仲有d餘溫 然後插條j入條拖鞋帶度，一路係佢d腳趾印上面劣條j 一路感受佢隻腳既餘溫，屌 真係講起都已經射左少少出黎

坦白講 都有拎黎劣過下

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

同一間屋都淨係夠膽打丁，唔夠膽啅佢
我覺得你都幾失敗

睇23樓啦 一grad即溝

屌點解呢d po都上得熱門
覆都不推文啊屌

你係咪後生五六年嘅我
住hall個陣都成日偷鞋打j
之後仲拎左幾對鞋番黎紀念

講番啲鞋
平底鞋會有陣酸味
涼鞋無咩味，啲款又淫

我果條對拖鞋臭到仆街喎
平底鞋拖鞋真係最撚正 波鞋果d冇咩正

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

好似好正咁

影黎睇唔會瓜分到佢浸腳味

佢好似仲大過我

Btw丁完之後第二日佢仲叫我同佢玩啤牌

一路打牌一路𥄫住佢件透透地嘅T
個藍色罩映入眼簾

之後每日夜晚就繼續丁佢其他罩

白色粉紅色藍色湖水綠 逐日逐日丁

試過女仔幫我打咋

你唔係偽娘咩

一齊住緊

有冇道德?

因為你戒咗J
睇嘢都清晰啲

個靚女有無男朋友？
同佢熟唔熟
個肥婆知唔知你鐘意個靚女同屋

冇男朋友
算熟 會一齊整野食 一齊出去玩
個肥婆唔知 我收得好埋好小心
不過我心入面成日嫌佢做電燈膽

佢哋鬼妹嚟？唔驚有上連登？

柒少陣

好污糟

出色既腳膠

向左走向右走?
無人屌filter撚嘅

直接識個女朋友畀你玩佢隻腳啦

上完體育堂啲體育服

其實foot fetish外國好常見
Ex唔抗拒成日玩

直接屌啦一齊住

露趾涼鞋好撚正

所以咪變咗ex囉

拉

鬼妹黎？
有冇拎d黑絲襪打飛機

黑絲就話OK

華人女仔啦，鬼妹點會住合租屋
我唔控黑絲 裸腳先正

黑色幼帶人字拖

香

鎖匙

睇醫生未

又膠post上熱門

同條女試過腳交，真係記得買定ky,冇ky真係玩唔耐，啲口水又快乾

變態

佢有啊屌 仲要成日著 浸腳同鞋撈埋既膠腳味

係我返香港佢又去第二個州返工先散ok?

大癲喎

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

住dorm
每一sem結束RA幫手收集啲舊衣物比慈善團體

PR公司開既垃圾post

有相既學生證, 一晚射兩次上去, 爽, 抹一下第二日還返比佢

有底底唔丁去丁對鞋，獅卿堅.............................係變態！

樓主可否寄佢對鞋比我，用完立即寄返比你

點解咁多人鍾意腳

你唔識欣賞

有人想吮我腳指打飛機

會有bb

有無射落d鞋度

錫嘴先會有

玩腳趾正過吉你啦

有黑絲成隻腳奶晒

錫底褲？

拖鞋試過，其他鞋射左入去會好難清理

pull

推

槍王黑澤

屌 好癲
btw 摩牙

好有故事 分享下

上左年紀女人先會著呢d款

成班痴撚線
讀u果陣ex擺套睡衣係我hall度黎訓果陣著
Weekday好掛住佢果陣會拎佢條褲黎打J
捱到佢weekend黎就可以砌鑊勁
依家都仲有J下啲閃卡

點解分既

點解唔試下聞肥婆，可能別有一番風味

明知d子孫比人踩，唔能人道喎！

係鬼妹就著住比你打都得！

怕死
幸好我的鞋從不放房外

哈哈哈 如果發現喜歡的男生對你這麼做你會怎麼想

冇發現咩

陣酸味一聞即扯

你聞過？

yes
一日到黑出post 的死毒撚